特別鮮嘅雞湯

又係你

Hi

個湯濃咗少少，可能時間淆得太耐有少少太入味。 最後加咗少少白滾水中和番

鮮到飲唔到

飲完好口渴

如果口渴只要飲多啲止渴就得

補過滴雞精

試下用半支may姐

飲到生賢者之石

人體鍊成